[你問我答] 做緊U字頭戲院

[你問我答] 做緊U字頭戲院

有冇免費飛拎?

大埔幾時開

想收工返 parttime
幾錢有咩時間揀

旺區定大西北呀個啲山卡啦地方
賣飛位係咪好chur？ 咩位最hea

有無目擊到情侶睇緊戲做不正當行為？

有。一個禮拜可以免費睇一套，不過d猛片未必得，想睇就要比錢買長者飛。

未有消息，淨係知九龍灣淘大就黎開。

幾錢人工
一個月幾多假

partime 通常自己比更，一個禮拜比一次，每禮拜最少三日，每日最少四個鐘，通常一係早至晏晝或者晏晝至夜晚，幾彈性既。人工就一般，ard 四十蚊，不過hea hea地唔太辛苦。

想問parttime見工係咪要walkin見

有親大片上其實都忙到pk，賣飛會排長龍，時間過得快啲，賣錯少左錢自己賠，不過正常都好少會錯既，賣飛忙啲但無咁悶。

hea 嘅話就平時搣飛散場囉，但人多汁野都幾陰功，尤其啲PK食到周圍都係 。同埋有時都幾悶，同一套戲既片頭或者片尾一日分分鐘睇十次

求其去一間分店話想做parttime 做得，依排暑假應該幾等人用

嘴同摸來摸去就有，再激啲就未見過

其實有冇得話唔做帶位
夜晚視力唔係太好驚仆撚死

可以揸流攤既， 企埋一邊唔帶 通常正常人都識自己搵位

有冇試過唔記得幫個客草分
我岩岩入戲院做
今日返工個客分開買 有一張唔記得幫佢草 而家驚個客打返黎投訴 然後我比經理屌到上天
利伸 做唔同院線

巴打你真陰功
我都試過 但係正常既客你同佢講幫佢後補返啲分都冇野。。。但係遇到的閪客就會屌鳩你

做戲院好容易見到d戇鳩客，又蠢又無禮貌又無理取鬧。。。自己小心d唔好俾人捉到痛腳。。。與到閪客你就GG

姐係個system係可以後補分 我係岩岩收工先醒起 而家驚個客自己發現姐
大家都係大院線我諗個system都差唔多 如果UA可以我個間應該都得
不過做戲院賣飛都清楚香港人多閪客 慣左

。